有無人同我一樣好想樓市會爆煲???

唔爆煲點買

事實：個個都係咁諗 就愈唔爆

愈多人衝入去買先愈大機會爆

唔好咁多幻想香港樓就算戰爭時期一樣唔會跌

恒生大學梁劍平：政府「鍊實」供應 港樓價難跌

我諗住現價跌一成都要衝架啦，唔係打仗銀紙眨值，到時樓仲貴

就算世界未日都唔會跌